1. Зареєструватися на heroku.com

2. Створити там свій додаток

3. Виконати локальний білд командою gulp deploy

4. Запушини збілджений продукт на heroku.com


Робота є завершеною, якщо в коментарі до закритого issue є посилання, по якому можна зайти на ваш робочий апп, як в мене
lecture-11-sample-app.herokuapp.com